[秘技]香港人勝利方程式

因為出嚟遊行嘅人應該唔會少咗，但反而星期一至五太多爭吵，變到真係有人會唔想出，每日都變得太快，一件小事可以分出幾個諗法，就會搞到一批人講唔願意出嚟，最死又會有人認同

成件事根本自我分化緊，好似畀人打個件事，
屌，其實大家都知係自己人，根本只不過係和理非同勇武嘅分別，同以前一樣，但兩邊睇法嘅人都開始強烈咁指責對方

之前都係咁嫁啦，和理非唔敢就勇武去頂，勇武頂完和理非去撐，如果大家都明，咁就好做好多

總之最緊要有共識，我哋每個星期一定要有遊行（當落區宣傳又好，聚集士氣又好），區區開花唔係問題，但你守得住個區，守唔住香港都冇意思

星期一至五係好難捱，但冇事發生唔代表冇人記得咗呢件事，唔好自己嚇自己，只係唔係每時每刻都會有新嘅好方法去做，如果可以，可以諗方法點樣喺星期一至五都做到嘢幫到五大訴求

如果有大型遊行或集會一定要參加，因為大家休息就係為咗呢件事

推

大力推

我無野講

小心五毛，停止分化

連登已陷混亂

馬上focus

唔好自己嚇自己

停止指責

守衛我城前 請先守住初衷 問下自己一開始點解要出黎

香港只有一個 機會都只有一次

唔好輸係自己手上咁柒

幫推，根本大家係同一條船，唔好被分化

快啲睇穿共產黨分化術

唔好再自己嚇自己 ！！有好撚多人都撐緊架

集氣

唔好再鬧鬧鬧

[black]推[/black]

不要忘記五大訴求！！！

對準政權

唔好中計

勿再分和理非定勇武

大家都係自己人